一夫多大奶妻爽生9子女 泰男直呼：我好幸運

家住素叻他尼府（Suratthani）奔屏縣（Phunphin）的42歲馬諾，常在臉書貼出多張左擁右抱的「放閃照」，兩名身材姣好的妻子依在他身邊微笑。馬諾表示，他原本有三名妻子，可惜第一任妻子已過世，而她留下的兩名兒子，已分別18歲和15歲，都會幫他販賣汽車零件養家，其他七名孩子，年齡介於12歲至剛出生。
馬諾透露，他本來是曼谷人，靠在泰國各大賽車場，流動式銷售汽車零件為生，如今帶著兩名妻子和九名孩子在素叻他尼府定居。他說，他是伊斯蘭教徒，很幸運可以同時擁有三名妻子，他會照顧到每個人的感受，若有任何一名妻子生氣不吃飯，他會當場把話說清楚，把誤會解開，讓一家人和睦幸福地一起生活。

右邊好似尼馬

這些機會不是屬於連登仔的

紅色唔錯

佢老婆係男定女黎

我都覺

男人樣

有丁

3p

左邊對野大到

兩個都男人樣

兩個對波都係假

如果係真波
晚晚啜住黎訓

你的樣子如何！

有豐滿有瘦底

真係嘆

咁大波既

三個人，幾條J?

屌死了大老婆

又係e屎爛狗

三個都男人黎

泰妹先好屌呀 係生得眉清目秀咗小小 但技術同副偈冇得輸

唔睇個樣係真係幾撚正

泰國人信佛好少生咁多

依條撚樣信Muslim 先會生咁多個，可蘭教條吹捧人口戰爭統治世界

兩個大波既男人

左邊對波硬撚到

梁榮忠

allu黎嘅屌你

劉德華

三個男人？

賣汽車零件已經有2件普通樣

有柄

每晚都要煩屌邊個

係我就一晚屌晒兩個啦

三個男人六條j

極度懷疑2件都係男人黎

王祖藍

You竟然是個Lady Boy

圖中有多少位女性

A.1
B.2
C.未能確定

泰仔真係十個九個都7

你有錢都可以架

右邊有d似何超蓮

左右中超

右唔屌

個樣咁撚柒幾好身材都冇用啦

又幾正喎

She is a Boy

三個男人 人型蜈蚣咩

連登仔

呢啲先叫做有肉地

秦國

點都好過鄧兆尊果三個

玩人形蜈蚣

呢個真係屌左再屌右

生到仔仲點會係人妖

人地可能晚晚腳仔軟

真係佢黎

黑幫

人妖假波

對腳好白滑

女人為爭寵
一定在床上出盡力

真係好撚酸，每次出現呢啲post
就話人假奶 整容，今次變壞人妖

問題係個2條女個樣真係好似男人

三個都老婆嚟

男人應當如此

會唔會同兩個仔5p

正撚到，屌得落